我宣布今季套異世界電話已經超越左魔法戰爭！

我都諗唔到點樣點評套野

佢個名

又出山

睇黎要追下

有咁誇張咩

真係好難形容

改名啦

終於見識到樓主認輸嘅時候

好睇

因為你咁講
我決定即睇

E套野真係垃圾之最

新約聖經動畫版
男主無敵 盲嘅都行神蹟幫佢開眼

唔明點解要整呢套野出黎 係咪錢多得濟

男主仲要真.無慾無求
一開波死撚左都目無表情

畫崩 智障級劇情 冇條女得
部手機跟本多撚餘

樓主講完即刻睇

有魔法，男豬都仲堅持用手機，我覺得呢啲先係真愛！第一女主肯定係部手機，雖然第二集cut 晒佢啲戲份

老實講 我睇左小說
小說唔算特別好睇
但好多應該講既都係動畫cut左
而且應該出既笑點又遲遲唔出
動畫真係好垃圾…

第一集令我以為佢係四格漫畫改篇

我睇到想喊…
簡直大崩潰

搞到我想睇

歷史梗係要見證
後追就冇意思

上季見證完卡多了

依套真係垃圾

咁其實佢係類似四格小說ga
套野唔算差 不過呢種type
熊熊熊bear 好睇好多

成為見證歷史嘅一員

睇名都覺得伏
等我追下先

漫畫睇過無咩野
係on9左d

唔算超垃圾既，只係無敵開外掛，全屬性max姐

魔法戰爭係你根本唔明佢套野做咩，成套野on99咁

呢套只係男主角無敵到一個令觀眾想笑既地步，所有魔法都識，身體能力超強，無人夠佢揪，某程度上同一拳超人差唔多........大家都無欲無求，想其他人開心.....

異世界一拳超人？但我連男主做緊乜鳩都唔知⋯走去整將棋啊

老老實實 魔法戰爭神在角色無鼻
今季呢套最多四天王之最 未上到聯盟冠軍🤕

我覺得呢套有深度啲

系
根本異世界一拳超人

屌呀 真扎bb個角色個妹嘅聲優係特登咁配定點 好難聽

一知個魔法名就可以用
又有瞬間移動

睇到呢家我都未知男主想做乜

係異世界搵PTGF

套野係咪日常黎

四格動畫

睇完套野
個心完全冇感覺
究竟部手機拎嚟有咩用

睇到第2集一半即棄

老婆黎

唔好棄呀！

套野係諷刺d人打機開外掛，搞到做咩都冇癮

原來可以咁睇 學到野 呢套野不愧係神作

帶新人掛

好想睇你做動畫，唔知有無機會

唔好啦
我一開始去到魔域篇都只係序章
要做就要起碼兩季 邊有資源做咁多
十二集咪盞爛

好撚好睇喎！d女又好J，尤其果對姊妹花！好似鏡同司嘅感覺

明顯係個女武士正d la

係OP 個女武士斬人個D動作垃圾到好似套空戰魔導教官D動作咁膠

你什麼時候產生了只有女武士既戰鬥場面垃圾既錯覺

套野嘅戰鬥，我本身以為咪又係普通主角屌打對面，點知估唔到男主角用魔法方式咁有趣，充滿新鮮感，真係未見過，
不過果招又真係好掂，敵人輸都無可奈何

第一集打狼個度真係好神

點解可以有人話好睇
我地睇緊嘅係咪唔同作品嚟

有咩可能超越到魔法戰爭啊 咪玩啦

魔法戰爭神在佢懶係正經咁做埋一堆野
最後成件事都係on99咁

套智能手機就一睇就已經知佢on9

明明男主好正經，一啲都唔on9喎

第一話睇到整雪糕已經棄撚左

下集又去救人收後宮

我幾中意呢啲on99又一集
愛回家feel

我屌，點樣ko隻水晶蜘蛛，我諗左好多方案

(1)用未出過既無屬性魔法 秒殺佢

(2)用團隊配合磨死佢

(3)發現左水晶蜘蛛既弱點

點知全部唔岩! 我屌你老味移人地個核心出黎

仆你個臭街，以後打咩強敵都唔使驚啦，一野移對方個心臟出黎

又有

移個核心出黎咪第3點
異世界耶穌既野你識條鐵咩

連我做主角個套史萊姆都可能比呢套男主一招秒

勁唔勁得過四大名著?

四大名著見唔到魔法戰爭車尾燈呀，返屋企抖抖啦

男主咁勁但係又要 同人組隊
D女角拍埋去真係好尷尬 打到死死下之後男主一野秒左隻怪
女角又樣衰又廢 真係唔知有咩存在價值
仲廢過部電話
其實男主見到佢地打隻怪都咁辛苦 心入面應該笑左無數次

上次見證完迷家
我決定要繼續睇呢套